# Денис Фролов. Аттетационные работы.

## Attestation01 - OOP

```
Реализовать в классе UsersRepositoryFileImpl методы:

User findById(int id);
update(User user);

Принцип работы методов:

Пусть в файле есть запись:

1|Игорь|33|true

Где первое значение - гарантированно уникальный ID пользователя (целое число).

Тогда findById(1) вернет объект user с данными указанной строки.

Далее, для этого объекта можно выполнить следующий код:

user.setName("Марсель");
user.setAge(27);

и выполнить update(user);

При этом в файле строка будет заменена на 1|Марсель|27|true.

Таким образом, метод находит в файле пользователя с id user-а и заменяет его значения.

Примечания:
Бесполезно пытаться реализовать замену данных в файле без полной перезаписи файла ;)

```
